菲林夜晚室外影人像 ISO400 光圈同快門要大概幾多

如題 唔開閃

買測光錶check

有街燈 f/1.4 用 1/15-1/30 左右
不過都係要用 app / meter check

0.95
1/60

理論上得, 舊時實測振過貓王

得罪講句呢個問題毫無意義
現場測光啦
無光源既話你預左乜柒都影唔到

Light meter係答案

錢景深

撚知啊 邊撚度會有定

你既室外係

定係

又唔用腦

睇下你想要咩感覺，f8 長曝2-3個鐘都可能得